NBA 原來dwade都幾勁

Steph Curry’s First 6 Years: 8714 Points, 717 Steals, 1719 Rebounds, 89 Blocks in 416 Games.

Dwyane Wade’s First 6 Years: 9922 Points, 720 Steals, 1925 Rebounds, 379 Blocks in 394 Games.
咁勁都要打後衛

Wade正，舊梯都好睇，iverson tmac arenas carter

Kobe得分強夠要打後衛

無assist?

全盛計wade定westbrook 快啲?

拎wade同條毒瘤比

勁唔可以打後衛

咁多年得兩個一陣
mvp 又無
同lbj 一隊拎得兩個champ仲平起平坐

06年

十幾廿年既career 淨係拎一年出黎講係咩事

jordan咁勁都要打後衛，應該打中場

頭六年curry都未到all star level，係mark jackson時期開始入到playoff先開竅

D wade 後衛黎講封波好勁

係呀 G位黎講佢block shot好似有頭幾位

lonzo ball都有

d wade 後生時一個pick 後單手耡樽

而家淨係講速度關毒瘤咩事

比占士更早拎冠軍

巔峰dwade偷波快攻好撚快

只計sg
wade all time top 3
1: mj
2:kobe
3:wade

Wade啲力量都好犀利 記得佢歐洲步顏av男樽真係癲

咁咪姐係廢囉
點解人地一入黎就all star level

2-time MVP都廢

Prime wade 同 prime rose 邊個勁d
利申 wade and rose fan

題外話 今年36都可以一步過人入樽同block em

Sure Wade

06-08果陣

產太多
如果唔係keep到既話 唔會跌咁快
打法問題 早期三分產量小
射波唔係特別準
係面框攻擊力超勁
而且傳波意識好
好易產底傳出
不過產得底 風險相對提升

守龍門應該仲好

devin harris快啲

NBA d教頭真係得啖笑 進攻幾勁都要擺落後衛
成隊曼聯擺大巴咁撚樣 成條中場線鋒線放入禁區咁 不知所謂

無辦法，𠴱陣醫療技術未成熟，wade後生就無咗半月板，之後咁多年幾乎得一個膝頭打波 ，老咗之後應該同kobe一樣風濕骨痛

睇返上2年wb同樣嘅傷患，一個微創手術搞掂無手尾，繼續做鐵人

到底有幾多人唔知curry新入聯盟傷左幾年先100%復出番已經係13-14賽季
好似rookie year有場3x分大三元

唔係佢傷左咁多年撚draft到klay green
撚會kd未黎之前已經覺得成隊都明星隊個個打得

3分我諗都無乜人差得過佢 ，但全盛期中距離其實好準，尤其過pick食身位jump shoot幾乎無得mark

06，08-11 係佢prime years

當年佢比oneal 稱為the flash，中文就叫閃電俠

Kobe話佢係最識用screen既人，因為當守佢果陣，望一望個screen 係邊個方向黎緊，Wade 已經唔見左

其實佢係lbj走左個年先走下波
一路同隊都仲係頂級 冇咁多表現空間姐
佢都係其中一個最識打老人波既人
拋柴愈拋愈出
block shot都由彈跳力壓制變到宜家時機超靚

11 年果陣 係聯盟top3 既球員
12-13 變左second choice 場均得分少左 得20-22左右 都好明顯果陣成日傷傷地 已經跳出左聯盟top5 既地位

14年更加係收收地皮 15年本身唔差，但同bosh 輪住一個傷一個病 冇入到Playoffs，但反而好左
多左時間休息，同加強基本訓練，令到佢16年返生，打番起碼12年既水準（都番唔到去11年 ）
16年果2個Playoffs series j出血，17年換隊 返而跌左watt，但仲有場均18分。去到而家騎士打埋後備，已經係真真正正未期，應該得番1-2季就退休

技巧方面都好撚勁
好鍾意睇佢打波

其實速度快打側翼出波發揮會更好

我發現睇呢d老人波先最學到野
點樣可以唔夠人快唔夠人撞唔夠人跳得高咁輕鬆入波

其實而家都仲好勁

最勁係佢d block

08傷完打奧運勁到仆街
我就係果時因爲佢睇nba

身為sg佢d block真係好誇張。 oneal走後同柒占加入前嗰段單核期佢真係好多top 10 play

不嬲都屈 係熱火冇情者

Wade

westbrook快得過rose先同wade比啦

西書果隻叫硬爆
D wade先叫速度過你

速度黎講
WB=john wall=prime rose

Wall完全唔入流行埋一邊企開d啦

之前有個TJ ford 最快佢😂

On9 rose>wall>wb啦

Wall 100米快到癲

奥運真係癡撚線，kobe lbj wade

保特夠100米快到癲 咁係咪第一係保特

Josh Smith

On9

邊撚個on9呀
上面講緊都係FMVP/MVP人選。
你個wall 東岸all-star都掹車邊入，戰績又東一都未試過仲唔係唔入流？

剷既話全盛dwade定kyrie勁d

摩狗最愛
防守勁進攻又勁
park the bus一流

點同
dwade入一NBA就係主力, 好多出手
Curry有幾年啲分分左比monta ellis

上面講緊速度呀文盲

3分廢到

Iverson

你都on79, 都唔同級數比速度做乜，
如上面所講TJ Ford或者devin harris都好快，
但打籃球上唔同級數咁你講出黎有咩意思？
咁搵田徑大把人都勁快但打籃球係業餘水平既又有意思？